查實狗真喺izone入面有無真朋友

畀兩大閪女人閪過就唔使講, 睇綜藝成日覺得其他團友都覺得佢好撚煩
呢啲純真但又鐘意出位嘅女仔通常無同性朋友

都唔係, 我覺得牙周幾鐘意佢

英妹lor 差唔多年紀又同公司

唔好講嗰張老屈gif 英妹戴隱形眼鏡搞到眼乾

牙周牙純同佢 好似幾FD
英妹好同事FEEL

兩大閪女人?
WHO?
牙周不知同佢幾FD

柔B同佢好friend
lur野嚇親純粹節目效果

加埋YENA

曹狗先冇朋友

YENA NAKO 英妹 牙純

得牙周呢d咁善良嘅好女仔先會采佢

我同牙真係秘密朋友 想知再講

牙純好似帶過佢返屋企
同埋之前放假仲一齊出去玩

好明顯係豬閪豬同空降閪嘈油膩

豬閪豬=牙英?

yes 豬閪英
sorry

12條八婆 勾心鬥角
日韓版宮心計

乜水係查實狗

睇真真平時唔同佢多幾句就知咩料啦..

你話10條八婆都算啦
講埋牙純牙周呢D
平時又唔鐘意搶鏡 又唔鐘意爭位 又照顧人既都八婆?
咪為反而反牙

牙周算半個八婆，見佢最靚插少一鑊
咁計11.5個八婆

嗰張睇睇下諗緊佢係咪睥緊曹柔理

佢地兩個一睇就知求其一個跌落海另一個會心諗麻撚煩黑住面咁救佢個種

btw牙周牙純每次同場都好似互相唔多識對方咁
可能因為係全團唯一兩個真正靚女覺得尷尷地尬

what lur野邊集